加泰示威者教你如何對抗警暴

Catalans 1 - Riot police 0

如果無呢種意識，我們就只能活在電腦面前打飛機

冇開槍?

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

[剩番四日]大專手足需要大家幫手！！

香港d黑警直接衝過黎打9人

【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

喺香港行到咁近當你贏

香港好難再見到了

香港一早瘋狂射煙
仲咁近就直接開槍啦

D狗作勢沖咪又係退
單純D狗唔敢沖姐

加泰警方只用盾同棍
咁克制
同香港警犬冇得比

人哋防暴冇配槍。完